咁樣帶散銀，比搭車錢就一定會啱啱好

呢個方法
啱晒啲成日唔記得增值八達通既人
只要車程係$21以下
搭車果陣一定唔洗蝕錢

我自己無乜巴士小巴要過20蚊
咁樣實在太重，不了
10蚊,8蚊果d車程掉張廿蚊紙請埋後邊果位當做善事好過

搭左唔洗返屋企。。。

樓豬真係好撚醒 幾時帶領香港走出困局

有去無回